咪撚再屌

「不督灰、不分化、不割蓆」
「兄弟爬山，各自努力」

唔該大家記得呢啲守則！
唔該大家尊重每個兄弟嘅決定！
前線做乜，絕對接受同支持！

光復香港
時代革命